[ONE IT] PRODUCE_X101及X1討論區 (115) /FLASH/ 第三個一位粗卡！Fly High！

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

9.01 X1首個一位！
9.02 專輯首周銷量突破50萬張！

FLASH MV

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

曜b LM

快啲好翻，健健康康！

「多謝你如此精彩曜眼，
成為我平淡歲月里的星辰。」

中1001開新PO啊！

Thanks 絲
大家正皮！

LM

大力表揚牙熙今日既自拍

留底個暖男曹可愛曜先

第一次開台，有錯求提點
帶聖光曹LM

下次補返數開

呢隻兔仔自拍進步咗

帶我既兩隻兔兔留名

邊個

多啲向另一隻兔學野

都係兔仔 點解曜b兔啲自拍叻咁多

個品種唔同

二換一都換唔到 加錢都換唔到 我就死

一隻垂耳一隻立耳

大家加油!!!

lm

既然係性潔絲開po
咁我就帶翻性潔lm

一隻係真兔 一隻係狗扮既兔

如果下次賣飛仲係唔proper route等睇我斬人

我覺得曜B係垂耳兔

明明係貓扮既兔

係咪搵我

帶曜嘈2pick LM
見你地互相支持真係好窩心

張gip好食

我覺得佢係貓系男孩嚟

次次見到佢兩個有互動都會好戥牙潔開心追星成功

仲要咁多粉絲福利

bb係咪手震姐姐嚟喇

如果係CON應該起碼都兩三場 會好買啲架啦

同偶像同房

明明咁多銷量 點解搵個人黎換都咁難

好啦 我偏狗 但兩個都似

佢真係好得意 又暖又man 完美男人

想問下swing傾掂未？嚟緊幾日有冇得上大台音放？

同一屋簷下 仲要有得同偶像沖涼 會唔會太幸福

我都想同偶像沖涼呀

人氣太唔平均真係100個人有80個都要哥line 但得20隻係中

仲要係富貴貓個隻

睇個款未有 都冇錄影消息

冇奶油!!明明都有弟弟高票入選架

認同！

你睇下下一季團綜幾時有先算啦

重po

我男友

因為d飯係晒韓國！！係韓國手執弟line可能可以打橫行 輕鬆換到123

曜b一定係垂耳

好鍾意睇牙曹成日走去搵曜b

如果有返類似zero base咁就好日日睇佢地攬攬沖涼派膠

牙曹個心一定係好熱好熱 成日都帶溫暖俾人

好想睇佢地鴛鴦戲水

點解可以咁得意

真係好愛牙曹 多謝牙曹

覺得唔會出返類似concept既野
剩係睇依兩集就知X唔玩個路線

求其留完名落翻水繼續㩒飛

Marie嚟

兩邊都好可愛

咩飛

兔精嚟

整隻老鼠黎

都話㗎啦

呢張簡直經典

好傻仔

Victon啊救佢個命

下次要打劫你地部手機我真係冇咩save到相

仲禁緊?

睇個窗簾都有種睇雪嘅感覺

想死

本來話唔save 但係簽名會個日就已經失敗咗太可愛張張都想收

多謝佢帶埋溫暖俾我 呢幾個月真係靠佢先可以分心到

我嗰部你一定啱
上次都叫你拎我電話airdrop俾自己㗎啦

好想save但真係太多太多站啦 成日一個moment好多張相 都唔知點save好

我都覺 如果冇佢地我應該會好煩好煩好煩

已經去到見圖就save咗先既地步

等我換埋曜b同款新機下次搵你過

我早就係咁
我宜家有千二張多啲

太可愛忍唔到手

短短一個星期都2千幾 5年2億張都唔掂

太多站 但又張張經典好難忍手

我宜家真係有揀下先save

遲下又到買年曆既時候我都唔知點好啦

要忍手呀

日版101

我男友黎

你只係隻手

啊真係好sweet 牙曹你好熱騰騰啊

做牙曹好定牙尚好

係韓國抽到呀尚呀熙可以打橫行
哥line淨係得呀碩難換

想被牙曹咬耳仔

我想夾喺中間

我做牙尚就夠

講真 有時諗返轉頭 我都唔知係PDX度識左個咩人既牙熙
好似出道之後先真正認識佢咁

好羨慕...
直接飛去韓國應該換得快D........

或者我做支咪都夠

一模一樣

唔知你幾年後係點架呢

韓國都係妹妹飯多
不過車車換唔到 仲有成set車車

我陪朋友係明洞買完
樓上一堆fans非法集會咁換卡
結果企左一個鐘佢就換齊2set曜b

應該話其實姐姐飯都唔少 不過妹妹X1飯應該佔左妹妹層好高百分比
可能妹妹飯熱衷於換卡多

我決定下次飛去韓國買碟

見到呢張圖好開心
因為本身好鍾意Nick
曹太可愛喇

下次係幾時

知唔知台灣咩環境 遲下去台灣仲有冇得諗

睇黎香港囡囡無論3歲定80歲都鐘意成人line

頂

我有諗過可能年尾或年頭 好似頭幾次都CB得快 之後就推巡演

係

換呢隻專？？

保守估計半年內有下一次!!希望

揾人去韓國一次過幫我地買同換晒去

係可能太遲 下個月去

頭先上fb 搵換卡 搵到個台灣fb gp
你可以去睇下

好正

之前碗隔左三個月已經又cb 覺得x1都唔會耐

得閒諗諗先 換卡換到過海好OVER

其實本身估今年內 但曜b隻腳唔知有冇影響

咁應該買專再拆易d

我有聯絡過 不過條友好似英文唔太得 我放棄咗

究竟投車車上去個班fans去曬邊
車車呼喚緊你地

見到有曜b set通知我

曜b要快d好煩 覺得好耐無睇過識郁既曜b

下晝有 不過宜家hold咗

可能澳門換仲快

琴日望一望佢跳舞 覺得幾個月冇見過依個人咁

明明依個時期最吸飯 唉 唔講啦

明明一開始呀熙仲係爆冷
呢個世界真係好奇妙

我信佢幾時都吸到飯
最重要係佢身體健康，開開心心 我就得㗎啦

我都知 但都係貪心既 點都好!曜b一定要好好養好
仲有5年chur SWING實唔會俾佢地放大假

人工置頂

真係好擔心佢要幾耐先好 之後仲要keep住跳咁激烈既舞
而家上idol room都無得表演跆拳道同跳舞好sad

呢樣真idol room竟然無得睇動態曜b

不了

我記得有個換卡gp
填完表公布左 pick呀性大幅拋離第二

好耐之前有人話覺得姜似牙碩收左好多負皮

笑左

容許我行開嘔一嘔先

我驚我見到佢係廁所沖完涼出黎忍唔住撲上去

點解張相可以咁有feel

姜濤個大陸仔 講嘢好lur 同好油膩

坐上來 自己動

係囉
唔save又驚搵唔翻

買新電話save圖

唔得掂

姜濤真係

X1有比你想像中紅少少咁多

冇諗住咁勁
啲人之前講到咁flop

出道前仲諗緊會唔會得20+咋

唔知今年內會唔會見到佢地真人呢

仲諗住冇咩人同我爭仔

個時仲話showcon唔會爆易買飛添

仲諗住睇演唱會唔洗挨貴黃牛

好man

晚晚都見到 攬住曜b瞓

白朱你瘋狂j我曜b

牙熙宜家韓國人氣好似幾勁？

我覺得弟line係呀熙呀尚呀喊

好qq啊啊啊啊啊啊

唯有睇住真牙k頂住先啦

快啲放出黎
咁模都feel到好靚仔

showcon每次輪到牙尚牙熙 啲尖叫聲係爆發性

有時中港台同韓國d口味真係好唔同

Sexy風咪一樣囉
男女老少不分年齡不分國籍

見你咁索就借俾你j我老公

韓國top3係中港台都係高人氣line

我地香港有mk仔Lucas 做代表

粗口曜b同牙k 可否一戰

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
監獄曜b真係好q啊啊啊啊啊啊
係bb啊啊啊啊啊
好得意啊救命

仲有大灣區代表……

要收圖嘅就快啦

成日都好懷疑唔睇仔既人生活點過係我人生既一點樂趣

監獄曜b真係打破qq極限

佢啲動靜真係好得意

睇女都ok㗎，不過睇仔開心d

明明我都已經唔係早瞓
半夜醒一醒都推咗勁多頁

咪話年曆，有幾個站出左橫幅
巳經好想買

早啊

完全唔係同一lv

我見好似會有被仔好大個樣個隻

我睇左幾次係為左睇後面啲相

好啦 今日你地慢慢推po啦應該又有好多相同片

同埋集氣音銀一位

一訓醒就見到你讚牙熙人氣勁一直都好擔心佢啲人氣

仙子靚到呢

出一晚街食飯
巳經收唔切嘢
今日仲要3檔
聽日全日OT追圖

好靚啊！！！ 頭先入黎就係想po呢2張

點解可以靚到咁

早

又得意

想多啲人鐘意佢又唔想同咁多人爭佢好矛盾

呢兩隻兔仔點解可以咁可愛

尋晚牙潔係咁搞東杓隻蕉

我都想搞

我明但多人鍾意係好事黎既 好過比人鬧

個個都想撚貓

啲人幾時先唔會再鬧佢係造票入到咁好既人點解要鬧佢

好好玩咁

嚟啦

想幫牙𤋮執鞋嘅牙潔
因為佢明白冇咗隻鞋嘅感受

甩鞋二人組

但睇直拍見到執唔切

真係算死

係咁想執都執唔到

牙熙咁靚點會冇人鐘意

路過既牙潔

忍唔住係咁笑既牙熙好可愛

李尚backhug曜b呀！！！！

有冇人知邊度有得睇一陣個radio

去appstore dl

大佬上班

好靚仔

上堂奶mon嚇親人

有簽專喇 但唔知係全員定隨機一個果d

性同夏榮

想佢肥返d 佢條腰真係太瘦

係到扮兔仔

佢究竟係到做緊乜

呢張真係好難唔望落去

而家仲做緊定有冇得睇返？

好cls

靚仔嘅恐龍又幾似

太好喇曜b而家行路好左好多咁

今次又唔係 等緊twitter有冇人講

行得超快

唔該晒絲打
睇來牙車係鍵盤戰士

好似知車嘈有咩講

尋日都已經行得好快

牙熙話佢平時同係kkt都好多野講

究竟真實既車係有幾多口

今日再一次震驚好似冇嘢咁

口水多過茶

dj話牙熙都好白 問牙性同牙熙邊個白啲
之後唔知邊個話 牙熙係啲頭髮白

頂笑咗

條腿長到

比例勁好

佢未po南小

想睇佢行catwalk

完

原來最遲起係潔南 有人話牙熙 但牙熙反駁話佢呢排好早起

我唔係好信佢會早起到

李尚成日拉埋牙性一齊笑
之後就一齊笑到停唔到

破案啦係曜b呢個衰仔講既

佢2個成日自私笑

笑死

仲要係大笑嗰隻

幾時學埋啲大叔gag

近得牙熙多

車同性又係成日自私笑

佢又真係會自言自語
又一黑洞美

奶腳戰士出動

有排奶

第二張既牙潔係發生咩事

好好笑呢班人好好笑

公司快啲安排影下私底下既佢地啦

有腳底奶到上腰一個月奶唔奶得完呢

唔會有奶完既一日

要奶完又奶

咁長有排奶

正到

係有少少進步既

多謝你上水啦

哇頂

一個鐘後又有live睇啦

返工狗冇得睇

自己既特徵
性：最白 似北極狐狸
尚：八字紋
南小：臉肉
碩：平時會好靜但叫佢做既話就會做得好 似沙漠狐狸
潔：靚仔既恐龍 霸王龍
熙：最cool
曜：好多人話似兔仔／狗仔 額頭個粒墨
杓：最細粒
曹：似柴犬同狐狸 仲有鼠相 眼皮一邊單一邊雙
宋：狗仔樣 大眼細鼻
車：膊頭寬 尖下巴 成日自言自語

補翻啲野 應該冇漏喇掛

有咩睇

好大個陰影

好過琴日mcd個張既。。

1stlook！

琴日真係災難級

we kpop？

牙性個造型好bfable

大褸

佢今日犯曬規 同埋隻肥手手好cute

男友力max

好彩唔係d奇怪造型

個頭真係好白

自我介紹佢寫我今日解開咗三粒鈕

We kpop有冇link?

好似完咗 之後唔知仲有冇

29mins 開始

條腰好幼

想攬

佢對食既執著

牙熙你嘅特徵唔係似二次元主角咩？

mcd phototime

吓，得牙潔會煮嘢食，仲要煮公仔麵？好嚴峻喎

所以成日叫外賣 好唔健康

真係好為食

想摸

佢會覺得自己係恐怖漫畫既主角

近視嗰個

好唔健康

曜b喺we kpop kkt chat group個icon
後面有個kuromi嘅

kuromi係咩事

牙熙個名x1 我愛你係咩事

想入去啊啊啊

我頭先仲諗邊到黎 原來係we kpop

牙碩成日睇唔到野

認證咗fate姐
佢係咪有去收圖㗎

笑死 原po話本身感嘆緊牙熙個側臉好靚仔
但佢突然整啲衰樣

班弟弟好可愛，有人煮麵畀佢地食就係料理擔當

牙宋：「好過無得食呀」(設計對白)

笑死個表情勁好笑

可能有ac日日去收圖

可唔可以唔好再玩壞自己個靚樣

佢咁鐘意俾人影 一定好開心

已經想像佢地煮公仔麵煮到炸爆廚房嘅畫面

仲要咁自戀 仲唔收圖日日炫耀

好可怕

一邊收圖一自high

有其他人話牙熙grp chat icon係呢張
btw好想知點入個grp

好似去咗先有得入

好似係呢到有得睇直播

原來係咁～

幾時？

碩好正 唔知佢係咪真係怕con敏感長期矇查查咁生活

曜b食咗依個做lunch

我都好中意食
但唔健康啊衰仔

原來冇 佢係錄完播
應該得上班路有直播

但咁樣唔會仲深近視咩
去做激光矯視都好

咁樣係咪姐係佢平時連fans啲樣都睇唔到？

生圖好瘦

我都好想知 但平時有啲造型都要戴colour con
碩：鏡頭？有鏡頭？

真group來？張圖無左牙性

諗起siren姐

보여

好性感

牙省代言

咬我啦唔好咬支筆

乜料

唔怪得張自拍對眼腫腫地

想喊

金曜漢 我真係好愛你啊

生無可戀嘅曹

曜B呀
都要多謝牙碩講出嚟

雖然預咗 真係好心痛

係咪人腳嚟點解可以長到咁

痴線！！！！！

已經宣佈咗一位？

音樂銀行一位！！！！！！！！

好似現場話預錄左 台風問題變左下周播

想去日日煮飯俾佢地食

成員都知道拎左一位啦

我都想日日焗埋甜品養肥佢地

唔爭在焗埋俾我

我淨係養肥啲仔咋喎

我唔介意你養肥埋我

賢妻良母底褲仔

日日煮飯養佢地又點話零難度

做咗牙性個老婆咪養肥埋你

會唔會有link睇得翻

我想知有冇link睇得返今日所有live

已經係喇喎

今朝電台

我都係miss哂

最正係一知有鏡頭
即刻擺咗37面

我好佩服佢 我近視唔帶眼鏡/CON真係想死

反而我同佢一樣
慢慢習慣咗模糊既世界

我同佢差唔多度數 乜都睇唔到blur哂咁咖喎

曜b係度cue人做個人技你自己又唔做

幾多度

錄音!!

500幾佢好似600

我300幾都已經覺得好blur究竟佢係點睇野

我完全理解唔到

我3百幾都睇唔到野

Mcd debut stage reaction 中字
真係覺得成段都好好笑

佢點做到距離感都冇埋咖喎

x1最大既黑粉就係佢地自己

7點係咪簽名會一陣有靚相記住po上嚟

我都唔得閒 要睇一位感言

7點打波完美避開咗個簽名會

又黎啦

終於有一次簽售係可以坐定定喺屋企追已開定twitter準備

淨係得510X有望到鏡頭

牙曹撩曜b

來了

19年第二高分！

加油 返黎j

係你地嘅小公主

今晚個v!!!

kuromi again

小火龍本體

又派膠

到呢個睇唔到野

啊啊順毛好乖

終於有牙性!!

佢隻肥肥手真係好得意

終於知道有幾長

idol room teaser
曜b又jm9

wtf

影得好正~~

成日做啲鳩嘢

曜b。。。。。。。。。

又準備成頭嘢

呢下動作好有遐想空間

“(前)木槿花店店長小兒子
一位歌手
韓勝宇”
笑死我 好正

咩事

加油~我有睇緊

對兔耳又同佢好襯

好cute又好on9

好得意好high既小朋友

係性感兔女郎

好bb樣

好期待！

好得意呀

衰仔

Sitting plan

민희 동표 요한 형준 우석 한결 승연 은상 도현 준호 승우

曜b實係咁玩啲弟弟

牙熙又係最側

好耐冇見既漫撕男

係咪太高

魔女棒

好襯佢

小公主要用魔女棒

仲未換到白ver?

放棄咗白立牌了

我都係 直接買我係一樣都換唔到

其實我覺得立牌唔太靚 所以佛系 冇收

我連小卡同書籤都換唔到換左4轉都未換到 勁想死

我黑咭，書簽，立牌都係一轉搞掂 好好彩

你本身係邊個

好strong一次換到

好似又錯過左好多野

錯過埋佢地超厲害嘅對話

學術 性 研究

又嚇走哂啲人

唔會 有留底 一陣慢慢

拉我啦

睇到一半覺得根本係台主之爭差白朱絲未到

白朱係到我即刻讓位

榮譽台主

白朱贏哂

做乜春

好想俾佢咁樣咬

你地加密個啲我就費事回啦 自己睇好
唔係實叫曜b告到你地甩褲

佢地坐埋一齊架咩?

依張好cute

戴花冠又好仙

你開心就好

小提琴牙尚！！！

呢兩條野想點

扮緊乜野？！？！？
第一次見依個頭飾

啊呀呀呀呀呀呀

好撚靚仔 個燈光搞到個頭紫紫地

我諗起細菌人

曜漢啊

蟲？？唔知
佢啲fans同佢一樣咁奇怪

我想要琴日扯繩圖啲高清相啊

邊度出黎架?

班弟弟啲樣

thanks嬌嬌 不過仲未見到心水圖

我都等緊

好正啊

等我帶佢返屋企教訓佢

啲弟弟同哥哥反應好唔同

依家知道曜b出道打歌舞台咁慘慘喊死再睇感受又唔同

牙性表示 曜b學我㗎哈哈哈哈哈

依堆簡直神圖

食完飯歸位

美女

我既公主

bb

嗚 miss咗好多野有排追今日啲live同尋日啲直拍都未睇

唔好同我搶

蝴蝶結超可愛

仲有冇其他中字片

姐姐愛你

今日啲野完全追唔到 下晝係咪有個LIVE架? 定係錄影黎

之前有人PO架喎 邊個搵架

大家終於累了

入場live
我覺得冇咩好睇

想睇翻radio

錄影，錄左4個鐘
睇d 後記睇到眼花
但好似話下個禮拜正式播得一個鐘既content。。

簽售飯拍片 佢地好好心情

聽唔聽到啲影相聲

救命，睇咗牙潔嗰段十幾次都仲笑得出

嗚我都想同班仔十指緊扣

Idol radio係咪無中字

未出咋

救命，今日有啲咩係要追咩都未睇好亂

未出 真心要講 X1個人成員站都好做得野
唯獨團站啊 出團相啊 中字啊 真係冇咩人理咁
中站定韓站都係 等到今時今日仲未見過專輯掃圖相真係

咁多fan sign搞唔掂片又未追哂，圖又未收
好忙呀

朝早個電台live 不過可以等中字出 前面有少少文字睇
下晝有短短既上班live? 我都未見到片
錄影後記+有啲飯拍片
夜晚就簽售相同片

我淨係見到幾張曹單人scan相
仲有曹南潔scan 團體相。。
冇喇
大陸好似冇團翻譯中字？

本來諗住隔左一日應該有中字 點知搵極都無
但勁多成員cut 係咪選秀出既團都係咁

ONE IT話未搵到新野 大家都玩晒
又唔多會重覆之前其他成員用過既

幾時嫁比我

radio －＞ we kpop 上班下班+後記 －＞ 簽售相+後記+memo

終於有新嘢

我娶咗佢咖啦

KING YOHAN

傻仔

呢幾張原來係站哥影既

有 不過慢 除非係女漢子夢想個啲幫手出就快
如果唔係成員站通常cut就好快有
完整真係要慢慢等
中團站係廢既 冇咩人 而且佢地偏人 搞到好多飯好不滿團站 更加冇人做野

背心曹！！！

追x1既好多都係第一次追星唔識做嘢

佢retweet咗好多啊

佢真係發自內心地派膠

好！可！愛！！！！！！

曜b係一個擁有站哥既男人

啊左出聲啊呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀 BB仔!!

我自豪的弟弟

曹宋官咖new post！！！

可愛到爆炸

感謝

大弟子

即刻J!!!

你翻去搵兔仔

bb樣

嘩嘩
當日睇後記已經好葡萄～！！！！估唔到會放出黎
嗚

好正個紋身

你地都要幸福啊!!!!!!!!!

兔仔係我老公呢隻貓係我老婆

牙曹條腿

宋咁快有娃。。。

團魂爆發好sweet呀依班仔

痴線！牙曹條腿長到同南小勁sweet

牙曹隻腳。。。。。。。。。

佢地全部都好有愛

兔仔係我老公 狐狸仔係我男友 史努比係我情人 比卡係我仔仔

笑死，呀曹迫到南小個面珠仔變形

578真係一家人黎架!!!!!!!!!!!

牙曹條長腿

我要收齊呢set高清

管家咁貪心嘅

宋就黎做埋潔個仔

牙曹你冷靜啲 南小塊面仔變哂形

一家人冇咁分既

笑死真係好sweet

狐狸仔係我架你呢個水性楊花嘅女人唔好同我爭啊

Melody

我！已！經！死！咗！！！！

放大好好笑

明明個日先問完呢隻係咩嚟

隔離班肥仔又出現

笑死 搞咩

心！口！！

melody依個死八婆
都俾曜b帶咗

係咪形容得好精準

要戴kuromi

我一定要金曜漢好返晒之後 著返依埋V衫跳FLASH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

deep v！！！！！

屋企咁多人會好迫，等我幫你分擔下
我要牙性就夠

係咁嘟嘴

我隻兔等緊我翻屋企

威喇威喇 最叻仔係你啦

唔識形容呢個造型

貴婦熙

雙金愈黎愈friend

韓哥啊!!!!!!以後走花路啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大笑咗出聲

好sweet 每次擺pose比fans影都會問o唔ok 影唔影到

「我也想看勝宇哥哥撒嬌」
我想睇你地兩個一齊撒嬌多d

成日一齊去錄影嘛 同埋應該兩個都膠底所以fd到

哇！！！！！

係清純妹妹

口水佬x2

影唔到會再擺好乖

其實佢地UGI team應該經歷左好深刻既經歷 不過節目cut晒

想問下晝段live有冇link?? 到依家仲未睇到

雙金cp好似好多人撐ga

今晚佢做乜事

嗰陣時曜b喊都唔知發生咩事乜都cut一餐

搵左勁耐牙性係邊原來係角落144p

我碩戴返副放喺鼻頭嘅阿叔眼鏡終於睇到嘢

終於睇到鏡頭

哎呀真係好鍾意你啊點算

有個好勁既CP名架

讓隻狐狸仔俾我每日摸下都好

佢出道後真係覺得好似重新認識佢咁 好可愛

今晚靚到

望下個咀仔先今晚等我黎

曹fox 我抱走先喇嘻嘻

pdx剪到自閉咁

南小都有娃！！！兩個忙內

之後你先知原來韓哥有失聲
牙碩冇啦啦跳到失晒魂都夠奇怪啦
曜b又唔知因為咩點而流淚

係我唔小心錫腫咗

我都好想咁近影啊

真係小公主

啊

我都係

不過我依家手上一張牙性都冇

浩漢宇宙

牙性今日好可愛

小花花

好cute 呀南小隻娃～！！！！

搞唔掂搞唔掂

副眼鏡有鏡片架咩？

我好期待

單數日子你嘅雙數日子我嘅星期日俾佢休息下

SOR冇重新 PDX冇機會認識過佢出道先認識

應該要加埋曜b落去

打我啦

頂牧童笛

有埋呢個就好

零鏡頭既可憐男人我都係因為同牙省係cp先識佢

叫我？

come on baby

淨係耶波耶波個到有鏡頭

真係個feel一啲都唔活躍咁
而家feel到好陽光好乖巧

真係睇得出佢地依兩日心情好好 可能過左個緊張既出道周
有返多啲休息 又有一位拎 又見到飯咁支持自己

佢操到咁大隻，唔洗休息
星期日分埋上就同晏就

之前淨係知pdx有條美人魚

DEEP V係世界為韓勝宇發明

笑死啲肉
牙𤋮搞弟弟

係
今日仲要拎到三大電視台既第一個一位
叻仔

又戴

個陣見到曜b喊都o左
心諗:曜b喎
因為個陣覺得佢好正能量心臟都有一定嘅強大
點知冇講發生咩事

都話牙熙係團霸嚟

今個星期睇到你幾次喎

小尚洗頭黎？

妖
條友好膠
姜敏熙真係好正

如果係我應該會手震影唔到

依個唔係幾日之前嘅咩

係牙潔幫人洗頭

特別係班出過道既 就會明白拎一位係幾咁艱難既事
以後會陪你地走花路架啦

好可愛

成頭泡

勁想睇PDX全集!!!

牙熙每日都係到搞啲隊友

我都搵唔到
今日好完美咁錯過左

唔好咁望住我啦

係咪拍緊純情愛情片

睇衫 唔係今日

仲要剪到咁

啊~~~~~到底要SEXY曜定QQ曜好

跪求牙宋放翻張相出嚟

一擺依個表情真係殺人

真假忙內分唔清

想伸入去摸佢個胸

係度mon左成日po既人 片呢???點做野架你地

我喺FB打KBS World就有啦

搞到好似佢搶人part咁

個時心諗邊個黎? 好似冇啦啦彈左個人出黎咁

我兩個都要哂

同牙宋互相幫對方影相 但點解要用咁嘅姿勢

韓哥影就一大堆 但就收埋晒!!!!!!!!!

潔曹好煩膠

我開發緊南杓天地 琴晚之後念念不忘

其實算唔算惡剪佢個時好多人鬧佢多鏡頭

明架

一齊啦

真係好小學雞

終於有新動作

明顯啦 你唔記得決賽夜依啲既盛況?

睇idol room預告，真係愈黎愈可愛

好啦 一人一邊

又玩錢

係咪中意錢？
得。我俾。

黎啦

個晚我唔敢幫牙熙出聲

想驗下佢啲胸肌有冇大到

I AM A RICH MAN

成個人都俾晒佢啦

牙曹驚牙碩跌落台 係咁扯住佢

嗚嗚嗚愛你愛你

我只能話個晚我對牙熙係零 冇好感亦冇反感
因為都唔識佢

實不相暪 我都係

注意安全我做得到

正常都冇鏡頭咁濟

坡洲英語村美人魚

我好想俾佢望住

條美人魚周圍攤

依對cp 簡直係大勢
自從u got it stage 果下摸下巴之後更更更更加
點解我曹咁多cp 搞

Give you my heart
Give you my heart
세상을 다 주고 싶어

依朵花我拎走先

嬌嬌見到你有PO相就知下次會收到依堆圖

又摸臉仔

加一

承包全宇宙

滿滿的父愛

跟韓飯叫seungseok 算 好聽d

由ls開始已經好中意呢對cp

啦但認真 最多CP既係唔係曜b呢?
曜b好似俾人叫ALL

所以我同打手努力係到宣傳牙熙

Ok no problem

啊即刻去J返先!!!

佢好忙 個個都想搞佢

係個個隊友都有份

啊好正啊

依個笑容真係可以融化所有人

淨係搵到呢個 kakao tv好似又另外有 但唔見

對唔住牙熙嗰晚我有鬧幾句因為唔識佢再加上好擔心班回鍋肉

肯定係曜b太奶啦 上至哥哥下至弟弟個個都可以玩到佢

兔仔呀

見你而家知佢有幾正就原諒你

總受

性真係好中意車車

影咁多張自拍 無一張出過嚟

Melo曜我要

車車都好鍾意曜b